[推上國際] 警察笑住開槍

即Tweet!

推上記者會問，懷疑該警員有精神病

上國際

仆街五毛出沒

push

Solomon Yue

推

唔當市民係人又一罪證

人道危機

唔係危機啦 危機即係未發生
𠵱家係人道災難

打殘體字等於可以當佢無到

爽啦係咁賺ot錢

Tweet !

大大塊7面露晒出黎，有冇人老豆搵仔

喂真係要推上國際呀
學周庭咁

畜生係有樣睇

大陸仔樣

個樣似弱智

起底啦 話唔定老解黎

佢地當鎮壓係玩VR遊戲

張家輝張劇照

幫手推

冇人性

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

肥狗柒樣

推上國際

而家好撚多，見一個舉報一個

快手retweet 比美國官員
講比佢地知道人權法制裁一定要包括黑警
即使唔會強制執行, 都需要嚇撚到班黑警懶屎

起底！！！！

六四當年士兵都係笑住開槍架

周庭好快手

唔好講，國際文宣

見一個report一個

老乜春野解

根本班香港狗都咁邪惡
咪撚再幫佢地搵籍口

起底

@realDonaldTrump

賤

認真咩

個樣好撚大陸喱

Terrorist killing for fun
Save Hong Kong we need guns

已放上

V

Retweet!!!!!!

係撚老解

有份開槍班賤種一早比搵仔起底
連中一都係香港讀

世上最陰險既「笑容」，呢條仆街遲早死

武警嚟？

屌 痴撚線

支那樣

cls!!!!

Push

推爆佢

咪即係正常樣（警察標準）

支耶仔樣 排牙生到咁

推ed
其他手足請一齊努力推

Tweet

backup所有黑警資料準備推上人權法制裁名單
Sanction Hong Kong Police

真係作嘔仆街

總之就首先係香港警察

黑警成日話警察克制
睇下呢張撚屌相

retweet done

19個

推呀

推撚爆佢！屌你老母死黑警

Source: Facebook - Bob Kraft

見到何謂恐怖分子未啊? 思鳥唔升級, 日日去送頭

@SolomonYue

喪心病狂

魔警
推到你仆街陷家剷

推 retweet

推呀屌你老母變撚態

好恐怖

支持

總有收工時間 慢慢笑

垃圾五毛

推 仆你個街 魔警

仆你個臭街！

已經近乎乜都推咗上國際，但要埋牙始終要香港人自己爭氣，冇人可以幫架

Hong Kong needs international support

今日出嚟嘅和理非己好勇敢
未開波就tg

好難想像呢張相竟然成真

哇，今鋪證據確鑿了！

tui

已推要全世界都見到呢堆人渣係幾冇人性呀！

死魔警

又推！

警察 : 我微笑是代表憤怒

Lm

已Retweet

大陸外援
不推文

推推推

屌cls

好撚變態班狗幾撚時死？

呢個都叫有Number
果啲連number都冇

恐怖分子

仲問你老母咩？
我地要徹底鏟除黑警呀！
你覺得黑警會隊自己友出黎？

精神病患者

呢兩隻打靶狗

除咗變態殺人狂之外 仲有咩人會笑住開槍？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

721,811,831
五大訴求 缺一不可
#anti-Chinazi

清算黑警 推

屌仲分開黑警同老解做乜尻
岩岩放監呀

lm

推到仆街

黑警公然踢頭打關節私刑俾蘋果影撚到

Dklm

呢張相真係好過一萬個字

冚家剷支那賤種樣

理得佢係咪老解
警員有入職資料～
香港平復後，全是證據～
就算燒Ｑ晒Ｄ入職資料都無用，ＰＯＰＯ咁易比瘋子扮，政府亦要負責～

點解畫都無用～

魔鬼

twitter見

權力過大就係咁
所以輸左，班魔警一定更加倡狂

唔洗理 佢只係在意佢果5毫子

咁耐都無一隻黑警休班警落單，個樣梗係得戚

RT!

推推推推推

屌你老母你收埋DNA果幾張垃圾圖啦，嫌唔夠長咩

痴撚線

Source from fb

屌你老母又係佢

柒

變態

成個弱智咁既樣

張家輝果張

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

弱智仔含撚啦

問佢笑乜撚嘢

支納式執法=殺人

弱智仔做狗

呢條友要比Solomon yue睇

已rt 推

戇鳩仔，以為自己打緊CSO

死仆街黑警

屌

接佢放工啦

推呀
文宣組要做大佢呀
自己做自己個part 做得幾多得幾多

前線已經付出好多啦
盡做啦香港人

Pish

3毫子咋邊有咁多